[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1566)

繼續追擊 MON POST狗 tiffanytoto櫻茶#192158 留番$500幫你老母執骨啦

fast

slow過我

slow

亞子快到

有無人買左阿士東維拉

Slow

慢

有呀苦主

特雷大波未

德乙角大到我都派100
頭十抽一

明尼路

Lm

我

33min 1c 90min?c

1c

11111111111

Me

平半

lm

上啊連c雅

連角未

Lm 我都角大

所以正常人咪唔會去問號條友

雖然剩係買左200 但艾堡大波已經針左200

準備搶埋下個1001貼多次

買和
1:1 2:2

特雷半細全細cashed

Lm既巴打幫手嗌下角

CFU

咩都大

老虎守得幾好

岩岩果場半0都全6 今場半1 上

全細gel

惡子

半4就有得嗌下

亞子

半0都喊到全6啦拿蛇 信念

我了

注項已被接納
編號
3917
投注類別 入球大細
細節
星期一 8 明尼路(主) 對 國際體育會(客)
大 [2.5 球] @ 1.95
訓醒贏！

1:0 不角了

特雷1:0 要挽留小燈神了

針 客隊 角大 要針了

客禁住刷

假

特雷-2

好 只求保番200蚊 唔想一晚針400

LM

杜伊斯堡反cup

支持
大波

小燈神要了

留返黎比你睇醫生啦弱智仔

atv 德穴8.5b

刷角啊仆街

等你喔

特雷換人 係刷角既警號

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未
兩條撚樣全家都智撚柒障
有人唔做係要做狗

半1角 訓得

我抽中左你 請留TG

thx

無角唔緊要
1-0頂住

唔刷角學咩人踢球啊仆街

杜伊追和反cup！

加刷角刷到反cup好嘛

要左特雷 但係都GCHI 反CUP 挽留小燈神

Thx ，bro

訓得 無角 又要叫cup 訓算

角大大波

半1全9

一次嗌

*齊

半1

可唔可以你留tg，我加你，新手用tg ..

okok i say half 1 u say full 9

幾時到聽晚 針咗好唔開心

幾個鐘前係咪有個巴甲大細8成命中大蛇
想問明尼路點睇

Weak 禁去設定咪見到自己tg

半場2:2未

Half 1

半1 訓得

Full 2

Fuck u

Fuck u full 9

下盤？

5點6點有澳職玩

快撚d 2:2

派錢未

無即 但想買大波

Thx!

想買哂2場墨爾本 聽日再度度先

會唔會好似莫斯科咁

未玩過 唔敢買

英冠快手開個大波黎

點都正路過中央陸軍隻廢狗既

gun

拎小注試下

起碼識入波

光輝

今晚d角西到呢

最閪係俄仔
最好係挪威仔

俄細挪大

明明戒左唔買無走地既角 買左要嗌到死

聽日睇下買唔買半大

連c雅屌你

場法乙半場0C 今晚角細3X1 FAT死了

挪長追大
俄長追細 開2舖大
再買大 又開返細
不了不了

法乙

好 應該會買全大 半大再睇

呢兩日巴你增長幾多

英冠都好似大

仲負緊數

普美和客

我美職長追角大

法乙開完大就買細 開完細就買大

宜家唔入馬會入錢當羊
愛緩炸嗰球
on9平炸咱球
斷曬啲大關 真係好想死

援交無得講 ON9平精選即場真係SKIP左先講

星期二三兩日盃

特雷大波
羅連

法乙開到全大頭十抽一 派一百

阿士東維拉好伏

有機既

杜伊cup

有冇插角球旗 德穴

杜！！！

杜伊上呀

咁撚樣點買角阿屌你老母.....
8.5 1.75都開唔到

屌你老母閪 俄超半0 依場半1
我兩場都買撚左大

杜伊斯堡

其實德乙好似冇幾可見反cup,主和客和見得比較多

2場都輸8.5大
屌你老母閪

62分鐘仲係1角 笑左

4:1 5:1 1:4 1:5 派100

求杜伊追和

訓先 中左訓醒抽

祝羊

羅lin 1:0!!!!

羅連頂撚實

特雷大波
羅連馬上完場

me

AV cup la

杜伊入返粒

下場先

大波阿英冠

杜入，買杜雷絲

法乙同德乙都無角球旗呢樣野?

lin 11

屌你老母羅連

危險進攻 11：31 都和到

羅連no goal了

AV好廢

杜伊斯堡追和一世球迷

國際睇肉會有冇路路

路路

英冠入多粒聽日準時返工

特雷大波
羅連1:2

15分鐘6角是夢嗎

AV冇12

lin 12

Lolin

快完場

大波無了

AV cup未

法乙》德乙

估唔到真係派到錢

杜伊

有得抽了

巴打們用開咩網黎抽

希望抽中

大波阿

齊齊羊！

AV 12？？？？？

Av cup

差杜伊咋屌你

頭先位巴打派未

侯城［0］

杜伊斯堡 追和或贏 頭十抽一派100

同路

lm 挽留小燈神

侯城夠膽追和

上呀杜伊

唉 屌那星

一場就82比人追和

一場就15分鐘兩球 半2全2

兩條飛都咁樣斷

唔該 ， 必勝博巴打有著數，頭十留左好多

羅Lin Av頂住！！

計名頭10 la

當一咁計啦

屌戇鳩平臨尾先比人追和

留左一半

屌1比3

1:3

Av1:3

計名定頭十回好

屌你老母侯城

杜伊爭氣啦

atv一星期球迷

你鍾意

德乙角細

計名頭十啦 點會一條友起馬有5成機會中咁痴線

AGGER
利申無留

8成命中大蛇點睇聽日明尼路

冰封賽果
訓訓下起身睇賽果
原來未完
搞到唔想訓

八成命中大蛇

法乙開出全大後留名唔計既，得六位巴打有份抽

普美個和客係咪gel緊

Dllm on9平 斷我過關

明尼路上盤有無得gel

又角大唔到

唔好住

尹蛇真係旺到

個和客練緊心

係我了

又6c

法+德乙 2場計埋得8C

請大家聽朝見到小燈神挽留佢

練心

佢買左咩

支持

Atv gel得未

Cashed

杜伊盤 話唔中退出波POST

睇個勢似絕殺和波

和客

我幼蟲黎

唔好

請留 tg

聽日有190%無得輸 有無人想g

R6 R7冰住
串咗你地

找數好波 祝羊多d

求水

大波同路 平注gun了

多謝哂 祝羊多D

ALL IN了

普馬斯

請大家聽日見到小燈神記住挽留佢 仲要佢堆水救命

俾瑞超2場逼害

肯完未 羅lin

勁中5.幾倍和客 上1xxk

仲有分幾鐘
冰

牙仔踢兩回合會唔會搞事

完未

完

查多魯1:2FT

上次 次回合都炒人 請相信ajax

定

普美和客5.7

勁到 cls

好撚顛

旺到

AV 上盤X羅lin cashed

兩位高手同路
要allin了

信尹蛇好過啦 尹蛇要左明尼路上盤

明尼路近幾場都輸盤 ？

南美假波skip

訓了

多謝哂apple巴

有冇尹蛇tg

係球探睇
初盤開半球=明尼路每次都輸盤

你聽日有緣就會見到佢貼

跪求

拿根亞又唔開盤

似和

下盤好似穩d

開船

識買了 半細

想g秘密料

燈黎？正想買

我都想g 感覺係英冠果場

Polo?

岩岩gel左法乙 no goal 上個post gel左挪超下盤

polo 單頭起馬5舊

我了！

都贏到幾k

上盤日
但買得一場諾高平

明尼路總入球456

和客只係買咗30蚊

單雙水 揀5中4

普美都係主 買咗了

到唔中就係好彩輸得30蚊

6中4 睇埋7點

輸盤王明尼路vs普美軍

入球大如何

香討果個?

留意返 明尼路主場只輸深盤同明哥

只係睇球探初盤同結果
無巴打研究得咁詳細

揀了佢三場，又自己揀左白蘭因
真心勁

成6倍 仲多過我 收得2倍

好準，諗緊跟唔跟一國際體育會單

all in 下盤

今日中咁多即係聽日唔跟得

佢烏法都中，係on9平唔中

單雙都中到咁多堅勁

可惜明尼路買左大波 唔買單了

尋日佢都中好多

佢講到好複雜，有得估咁，但我無心機睇了

Me allin上盤

有冇lin

唔係話中完條日職6x1就得番8羊3咩

last 200

高手

咁快手
玉子唔洗訓？

就訓 諗緊買唔買多注明尼路主勝

諗緊allin上盤定留番聽日澳假

我度緊呢場

all in上盤話唔埋聽日有2倍錢玩澳假

贏完再推

唔理啦 死就死

一齊推爆佢

大船 會沉

突然有一種感覺

咁夜無船搭放心

細波

大船係咩 我會避

買左大 如果你買細就希望你中算

希望訓醒見到戶口多左錢

買好細姐，祝你中

明尼路總入球456 上盤
希望訓醒收蚊

希望明尼號開得出

入上盤覺得會和波輸半

唔該兩位巴打

睇完都係唔太明

咁直接買2 0未仲好

賭左成晚打個和

早晨

尋日跟足下半就針
今日跟足但蚊注就贏
睇黎真係我信念唔夠

-2k

條友幾勁 今晚已經5中4 重有場未踢

34中26
蒙特雷 和主✅
斬木2:0小注❌上盤穩了✅
696上盤 ✅
前鋒 上盤✅
車仔11.5b ❌6.5b✅
聖保羅 上盤❌
富明尼c 半主✅
托盧卡 和主❌
黑根 第一球✅
利昂 第一球 ✅
布魯日 和客✅
我曼 下盤✅
迪祖呀拿 6.5b✅
白蘭地3:0 波蛋❎上盤✅
On9平 第一球 ✅1.8就最好啦最少
明尼路上盤
烏法 第一球✅
羅連安特 和客 小注✅
特雷角大❌

想要個上盤

Gchi

羅連和客又中 笑4

跟明尼路

易到

串左6x7 下關中埋都有錢收
佢第一日出日假 8中8 冇跟到
第二日 8中3

條過關斷咗on9平大波同埋特雷角大
單頭買奧斯咪算 針哂

無圖沒有料
半全場4中3 又好分

半2全2

唔岀水啦
話左賣料 乜都無 屌你個西

俾張圖都懶

罷工

當我狗咩。。

罷工 私食

,早晨

早呀

當我開善堂？
600條友 有幾多個俾圖我
中就你地收錢 含嗎仆街

明尼路上啊

我有比喎 係你唔so我

小妹j圖要唔要

又要不勞而獲
最撚憎d仆街係咁

gay

真·小妹

總之今日唔岀水
咁中意不勞而獲呀啦

矛圖

咪唔好撚跟囉

明尼唔入我jump

交左會費呀

寶利 重心再中！

交足都無尿收

明尼路，啪啪啪 明尼路，啪啪啪

寶利我想4

遲交

啪啪啪，明尼路 啪啪啪，明尼路

你冇跟我重心 維拉嗎

含完就算啦好矛

原來係你迫害我

交左會費啦，幾時出水

遲交好過無交

訓左

明尼路你一定要生性，除左你之外我已經無其他野

今晚還有重心 墨爾本勝利

信用卡遲交都罰息
遲交交雙倍

跟

屌 以為七點半開波
原來七點 希望無買係好事
上盤支持者

普美 係咪上左100k啦

130k了

嘩 目標幾多

羅連個和客先贏得多

我交左三倍咁制 仲要有gif圖有雜總

勁 個到羊幾多

200k？

豬池

半球仔左右

原來尋晚中左隻波蛋

130k了
琴日岀4中3

5中4

得蛇

我了
Btw 尋晚唔係炸左我一球就中哂

雜總

買左幾多 成半球

明尼路係咪禁屌對面

1000蚊注

加埋d尾數

普美加油

劇本都寫好 叫都無用。。

禁屌最危險

羅連和客幾多倍

5.7

明尼路開到大嗎？

我都跟咗30蚊 5.7

訓多陣 精神啲返工啦[black] [/black]

尋晚易賭到

easy money

聽日就會雙倍比返馬會

細了

掌你嘴呀

易賭 都要你地買先得咖
有錢都唔識汁

7x1爭佢大

尋日係咁針
今晚要努力了

poli 2日內要唔要入錢
1) 入
2)唔入
3)職乞

無交會費會係咁

明尼大

跟左你啲fg再重注自己重心

3 派我未

屌你老母兩場角細針撚咗

屌 尋日一條過關都唔中

blacklist左膠呢隊垃圾

明尼路比d火

返緊啦 今日返0600

保安

開另一個清爐俾交左會費嘅算
600幾人 得10幾人交
對佢地好唔公平

no

叫埋me ok

返工啦港奴！
我又射波先！
今日去做gym 再度私家波！

普美咁早

其他d人想不勞而獲 不了！

我呢邊個鐘快過香港

記得add埋我 唔係就用雜總轟炸你

下體會 頂實
利申唔厭心 半格都夠了

我話左我係賣料狗
成班人唔交會費想收料

Ban!!!!!!!!

今日食乜早餐好
日薪3萬3

大家好 我一直都係lihkg CDroom
今日忍唔住開個AC入黎波台想屌個on9 polo
我今個世界盃開始睇到幾熱血
又見自己都大左
所以試下賭
玩左少少又好似幾好運
所以就想之後都玩
當比自己搵外快
於是我上網睇下有無同好
點知比我見到香討個邊有好多人都賭
仲話放水
個個都捧個polo
我新手見到好似好勁
咁岩個次佢地羸左
所以就信到十足
開始信佢勁走去跟
點知DKLM
勝率仲低過我
但因為次次都好多人支持
搞到我每次入幾百輸完又入錢再跟
比沉沒成本玩死
覺得好次佢地所講咁下次會羸返
但呢排連針針左我幾千
自己都開始發現好似中伏
再睇返巴打們留言
我DKLM真係廢物
成日亂買
又出事後飛
自己獨食
哎 可惜自己新手on99信錯人
勝率仲低過我認真研究下
最愛過關騙率低到爆
我仲要10次先可能中過1次都無跟到
心很痛

最後見大家成日都會有活動抽人送錢
或羸到既巴打會做下散材童子咁
如果下次有唔知可唔可以預下我
比佢地針左不少
希望可以重新黎過

昨日應該信智蛇
應該信Polo

笑4 polo條抄料狗

我係咪交錯會費呀

剛剛交左

智狗受害者

屌我新手 中晒伏
見咁多人講又中過好似好勁
自己比沉沒成本拉住左
後悔ing
當買個教訓

Polo啲料不知幾準

交會費俾我

唔好咁啦
靠佢搵食啊

非反手 係賣料咖啦 救得一個得一個
會費: apink blackpink 圖一張
勿all in
不要質疑 信念！
想派我 ok咖😂😂 (相信無d咁嘅事發生)
有時會好燈 唔好jer我
唔同路 唔中意嘅可以走

初哥睇完賠率似細
但有大蛇加持。。。結果

係咪潮文黎 cap低先

即係點?
無點mom post
平時你地刷太快

跟me好過

Polo poli 邊個燈d

返工啦

小尹 2:0 得仔

你講咩呀

Gchi寶利

真心中伏

又半場窿窿

polo係明燈

今日又1730先有波

普美 有無聽Jisoo 日本tour solo個首日本歌

Me太廢

我bb
佢真係好正 傻傻地

早兩日發現中伏
琴日試下自己超認真分析(新手唔識睇盤)
當FF自己買左起身再睇下勝率點
頂差不多全中晒
準過條垃圾
可惜無買....

好過尋日

坐緊車

今日我又射波

揸揸手啦

姐係有無聽

我wallpaper 係佢

有

好撚好聽

買左就唔中

Apple Music 有未

未 屌

日日上黎屌柒on9平

笑4 買fg
無買盤

屌！有冇請ceo個啲吖
Me ok wor

對面咁都炸贏唔到

我職員仔

第一球❌
第二球❌
第三球❌

買左2:1 屌！

收皮

執行倒屎。。
得個名

下體會 頂實

斷鳩我條4關

明尼路廢到鳩

去做占先
返黎睇賽果

打撚死人咩想

改名叫on9平正垃圾算

屌你

打下卡姐！

佢有腹肌 唔好同佢打呀

想入會

明尼路上呀

每日訓得4個鐘
琴晚打算等埋場波開先訓
點知10幾分鐘前訓左

話左拿子要入錢啦

今日重心：墨爾本孖寶

明尼路臭西入波未呀

同我對賭 siu4 垃圾日清同拿子

其他事項
Boli 2日內會否需要入錢
1. 要
2.不要
3.職乞

一拳打到我入icu

333333

又jer

想跟了。。。無即場

我跟撚左拿子！唔準咁話佢！

明仔要入波了

又唔信me

唔跟我。。。仲要對曬。。

法國牙恥呢排好燈
半2全2都燈到

加入左拿子教
不能轉會

等豬啦你！！！！

明

00完場吧啦

試下入一粒

起身發覺中左條4X5

不過條3X4差明尼路

腰斬埋

同我對賭只有一個下場
就係羊！

停哂?

想知

派未

明尼路入未呀屌

斬啦

封？

等埋 大會 就退 放心啦

腰斬啦

負碌咋我

封左 有無睇緊live巴打發生咩事

落冰

冰雹

等4
明尼路 cashed
又cashed個本

快斬

冰雹都落埋

又大雨 連冰都落埋 斬啦屌

買大斬既話汁返身彩

單雙差呢場 斷左都好

收到

求斬
唔斬豬死

想10蚊買對家斬大船

我開親都小船

琴日10蚊威力。。。太強了
人生第2次買10蚊

梗係啦
唔係你以為點羊我！

尋日無買on9平對家FG
CASHED

會腰斬？

斬晒半全都唔計啦屌

仲踢是咪ON9

派錢波

有入球

痴撚線落完冰雹繼續踢

訓左
唔洗返工咩！！
你真係唔洗

又開番

Dllm啊 重注細先嚟斬 我斬你老母啊

快啲斬比番個本我

點解唔斬

用生命守住下盤細波

仲踢？

明尼路入波未

啱啊 頂實細波

屌你買撚左上盤

屌你 成班高登仔嚟

呢啲咪體育精神點都踢埋佢

停埋電
屌你老母繼續踢比我睇丫笨

電都停埋

仲踢咁又封既

又踢返？

咁都唔撚斬一定假波

停電

斬了

請表演繼續踢

咁都唔斬真係笑話

踢緊啦

後備電源上！

主隊 會Win 因為 佢地唔比大會斬

駐場電燈佬開工未

笑4
Cashed

買左細。。。

搖斬啦

用生命譜寫完美劇本

唉57分完場 細波 派彩
唉屌 我買咗細啊大佬

斬左過關點計?

停左電仲踢？開番燈20-0信唔信你好

X1

普美

似細
澳門仔都話細

1x

成條過關都會斬埋

斷左 馬會cashed 去入錢啦

討論劇本中

大家可以拎返個本
好佛心啊狗會
劇本

同球探咁似樣嘅

唔斬0-0完場派$10

斬咗未

魯賓卡山屠疤劇本 熄燈

乜重心

有冇水

維拉！你冇跟嗎

訓左。。。點跟

siu4 腰斬 ?

斬佢老母

好似睇緊演唱會咁

球探中斷ing

講電燈佬立即開工 開番場波開埋上盤

似會踢埋

明尼路踢到咁閪重想開上盤

主隊球迷襯冇燈落場打鳩客隊一身先啦

邊有咁快 check 親都456小時

又諗起有場美職....

不如腰斬 大家開心

踢緊？

回水 ？

急流咸水城

我問返你就真

想問斷咗，半場係咪會畀馬會食左

半場照派

腰斬Gel得啦 Easy cashed

Cashed！ 明仔！

開緊燈了

水屬性

開始了

你旺到唔中都有得回水

球探寫斷左

Cashed屎忽咩跟左拿子條過關

開燈了 大波黨全滅

收爺la jer9

職乞機會黎啦

期間限定！麥當勞每間分店免費送1000杯凍/熱港式奶茶 炒雙蛋火腿堡+炒雙蛋牛堡登場

中斷唔是腰斬

屌

咁都踢 cls

仲踢

Emergency power on!

支持日清！

開番？

巴西佬咁博命

又要同廢老排隊，廿幾蚊自己買冇咁嬲

應該有一球

仲踢 係咪癲
補時應該得3分鐘

各位 呢舖d骰有d問題
我宣布呢舖唔計
攞返d錢再玩過

擇日再踢啦 都開唔到上盤架啦

出猛太陽，唔洗燈都得了

完啦好嘛 好心當全場無踢過

FT 1-0 ok?

明尼路一球就滿足

咁都踢
又輸撚曬

ft 3-0

劇本已傾掂 上盤大波

明尼路一球就夠

咩事中斷

3球

ft 30:0 gogogo

自己沖好過啦。。。買咖啡粉

(Show Blocked User - 李寶利(你唔好理))

體育會

但我係想飲奶茶喎

又落又停電都唔斬

咖啡粉點沖奶茶。。。教我ok?

有劇本

明尼路入波一世球迷

自己用鮮牛奶 加紅茶啦
茶包

對不起 和好ok?

肯定係莊家cash 哂所以唔比場波斬

劇本安排好 死都要踢埋

咁咖啡粉有咩用

普美都jer?

陣間肯定補時補翻 可能補15分鐘

想擋刀？

鴛鴦

地下濕到仆街

明尼路又話主場王，我屌撚死你

今晚仲收唔收會費

明尼路入佢老母

射落去飛起成堆冰

見到有個戴泳帽 知道今日落冰雹？

成地冰 跌落地一定好痛

派我

一訓醒又針得

明仔

成地冰點踢波

咁都唔腰斬

腰斬點輸

痴線 踢水

lm睇見紅 之後斬

大波 crashed

輸咩唔好 輸天氣

成地水 應該腰斬

而家仲踢緊？

落大d斬撚左佢啦

又停電又冰雹踢水都仲踢

打個電話過去叫佢地踢埋成場先

又踢番

巴西佬咁搏命

咁都唔斬 睇黎主隊傾好要3分

屌 主隊肯入未

踢緊了 場地濕到仆街 入唔入到都有問題

體育會準備 入

明尼路快入啦

入撚到咩

巴西對足球咁熱情

開返燈朗拿度變左張家輝

係莊家對cash 咁熱情

有雷暴都照踢 係咪痴線

巴甲真係鬼到仆街

其實依家踢緊幾多分鐘

65

around 65

買細表示

0：0cash 硬

明尼路快手入一球之後完場啦

5c

試下入佢一粒好麻

針

天氣加成 大波

有冇link

6c

88分鐘假既？

同意 入一粒猜完場

細波真係穩過抬炸彈

明尼路入佢啦

乜都無晒唔可以連你都輸晒

..

客隊贏硬

邊隊入比邊隊贏

明尼路啪啪啪

我記得有場波88分鐘落大雨
球證吹完場 官方都承認賽果
但狗會計腰斬

似 00完場

斬埋呢場

狗會>足總

撻地爛到咁都繼續

好在一早斷左頭關

我想問 澳客網 香港係上唔到定執左？

仲有20分鐘比機會你地腰斬

斬晒半全場啦 雖然半場似會計數

都係咁射中龍架wo

明尼路入未呀

明尼路爽手少少

明尼路上

落未呀 落得幾滴 廢老屙尿咩

明尼路入波我徒手擋冰雹

黎個龍卷風

細波同我頂撚住

頂條友咁都射唔中

明尼路贏波我花式打飛機

唔想睇

世界波就係咁入

我自己表現

明尼路準備好

我都上盤

比我贏盤ok?

晨日流流比人打劫

Approved

又唔識入波

入波啦明尼路

平仔咁仆街
屌打俾人入

巴閪佬對足球既熱愛唔會因為少少既天氣問題而打斷！

打埋飛機ok!!!

1:0執返個本得唔得

這個睇就不了

明尼路上啦 幫你集緊氣

快少少入波明尼路

入一球試下

明尼路贏就繼續 輸就斬 大家話好唔好

好

明尼路快d入

明尼路你一定得嫁

0-1 jump

明尼路你要加油知唔知

ok 一球到尾 單緊

大波上盤 針

笑

Jump

電工快啲開工整返好開上盤

劇本真係劇本

反cup啦明尼開大波

0:1

客隊傾掂數

輸半都收貨

重演吧

斬

一波到尾 屌你老母 頂撚住啊

Jump晒

屌你老母假波

反cup順便開大波先係真劇本

做嘢啦主

假波
落冰啊

你係明燈
靠你啦

無可能cup到 爛場

仲有幾耐時間?

重演 真巴假

搵隊垃圾黎比冇野下話

唔玩啦，連你都走埋 我乜都無

痴線

頭先你唔係咁架喎巴打

輸半啦好無

落野未呀

入鬼到咩 十分鐘完場 妹啦

原來停電係客隊劇本

入球單集氣ok?

ok

明尼路會係89同90分鐘換人

明尼路反cup啦

錢又無囡又無，屌你老母，係咪連個天都玩我啊

劇本已準備好 上盤大波手足定D

針死 得番5舊

2球

體育會 入粒

有多一粒都得

不賭了cash out

真劇本重演

如果尾場開單，香討個單雙清就斷on9平個關

手都分埋

吊 on9 平禁吊比人入

輸很多嗎

我都跟左 早知買單頭
但佢命中率會唔會太高

明尼路要上呀

俾個天氣搞一搞，道氣都疾咗

上年輸4k，之後戒左，今年輸少少

仲要得返10幾分鐘先追和 已blacklist

主反cup派100了

假波

不了

我都跟咗 早知買多條6串7

補幾耐

我串1 如果串6/7 就都賺

買左6x15 穩陣派 睇黎太穩

me2

你睇佢之前自己玩個d紀錄就知 自己密密食 平注拉上補下 但之後多人跟應該最後結果都係輸多

繼續跟先 雖然睇唔明佢點計

輸半ok?

gchi

25mins

太勁
但我自己睇法 根本佢睇勝差好準 佢用贏一球,和波準則去買番平半盤,平手盤一樣咁勁
佢應該係貪單數1.9高水 真係高人黎

On9

明尼路cup佢啦

尋晚買咩輸 都算易賭

+25min

點解咁講呢

補25分鐘

補25分鐘？

仲有咁多咩

劇本波
25分鐘反cup啦

25分鍾。。。。加油明尼開大

無咁多呀？

25分鐘

尋晚喊到鳩買

until we score

明尼路你一定要反cup

邊有咁多

劇本